{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 웅도어촌체험휴양마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約された人数に追加人数が発生する場合、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できませんので、ご了承ください。 ペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間を厳守してください。 客室と周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償が可能です。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙のための場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約が可能です。 ペンション内では一軒家の客室が利用でき、IPTVと無料Wi-Fiが利用できます。 バーベキュー場は17:00から22:00までご利用いただけます。炭とグリルは当日追加料金をお支払いいただく必要があります。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約された人数に追加人数が発生する場合、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金や最大人数の制限について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を厳守しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償について教えてください。",
            "answer": "客室と周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙のための場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけないように注意するべき行為はありますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応について教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による料金誤反映の場合の対応について教えてください。",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備やサービスについて教えてください。",
            "answer": "ペンション内では一軒家の客室が利用でき、IPTVと無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間や追加料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は17:00から22:00までご利用いただけます。炭とグリルは当日追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 769
    }
}